IU怕醜襲台撐GD A Pink攰爆抵台逾200粉絲接機

韓國6人女團A Pink上月來港喺亞博館舉行《2017 Apink Asia Tour [Pink UP] in Hong Kong》演唱會，當時因為安全檢查問題令演唱會延遲80分鐘先開始。

而聽日A Pink就會移師到台灣開騷，佢哋今日就先抵台做準備，雖然航班比較早，但仍吸引數名粉絲喺閘內等候佢哋，又送上禮物給偶像，出到閘口更有逾200名粉絲接機，場面墟冚。顯得一臉倦容嘅A Pink見到粉絲咁熱情都來者不拒，一一收下禮物，亦有企定定畀傳媒拍照。
另外，台灣本周有唔少韓星襲台搵銀，除咗A Pink外，噚晚同今晚就有Wanna One開見面會，今晚同後晚有BIGBANG嘅G-DRAGON開騷，聽日亦有南柱赫搞見面會，認真熱鬧。「國民妹妹」IU將擔任GD演唱會嘅嘉賓，IU今午抵台，行VIP通道，身穿粉紫色上衣嘅IU見到傳媒勁怕醜，不時掩嘴而笑，不過佢都好大方收粉絲嘅禮物。

iu is so q

bossini

IUBB

痴線點解可以咁可愛

廟細燈籠大

也太q了吧

其實唔係咁矮 佢只係睇上去好似好細粒

好想佢來香港

iu咁少fans

你個名

???

sor, 一時眼殘睇錯，以為你自己回自己

iu bb 真係好為食

長頭髮堅屈

仙氣

唔係下個月黎咩

郁d就肚餓

係

好鐘意側頭

同iu bb一齊一定唔會有悶場

變番長頭髮真係冇得輸

IU真的人很好！！跟我揮了兩次手 後來我用韓文跟她說了안녕!! 然後她就露出了這個驚訝的表情😆 實在太可愛了❤❤❤

飲多d奶?

好鬼得意

小公主

好想屌

iu bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb

鐘意佢呢種頭, 好撚qq

第34張對燈籠走晒出黎

到底塞咗幾多野落去